究竟係佢變左定我要求多左？

我淨係想要佢陪下我 就算係一個鐘都好唔使特登plan ，我淨係佢想抽少少時間出嚟俾我 而唔係比佢班朋友同gym ，係我要求多左定係佢去變咗？

唔想攞佢同人地啲男朋友比
但相比之下我同佢真係唔似拍緊拖囉！出街又唔會主動拖我 想攬下又要又囈又西先肯

真係唔知可以點一齊左4年幾宜家各有各忙以前一個星期都會見一日 宜家尼？少少時間都唔會留比我！

我都好想女朋友陪我

可能係太平淡？
大家分別幾歲？

...

左手？
同樣係男仔 你可以解答我？
係佢真係忙？有第二個定唔愛我？

大家都20

想真係有女朋友
你唔知佢忙唔忙架咩
但我幾忙都會抽時間見囉

拖都唔會拖都幾過份

16歲就一齊左..
講真世界咁大咁多引誘
仲要岩岩出黎社會無耐
其實真係唔睇好 男仔無咁快玩夠
如果本身佢有吸引力既話 更加未咁快

想試既話
試下調翻轉 唔chur佢
睇下佢有咩反應啦

大約都知
但如果真係忙到見一面都無時間甘佢又有時間去同fri飲酒 做gym

試過 無反應

唔想見你咁多姐 唔代表有第二個既
佢想要多啲私人空間

咁我估佢應該有d厭倦同有對象多
有第個既應該會搵藉口嘈交分手

我覺得佢啲脾氣最近變到好暴躁
有時都係到無理取鬧
明明唔係我問題都賴落我到總之就係我問題拉

已經好多私人空間
從來同佢都講信
唔會問佢係邊 同緊邊個一齊個啲
咁樣都唔夠？

100分女朋友

所以 問題唔出現係妳身上
無邊幾個可以由咁早keep得耐
特別係而家咁方便既社會 太多引誘啦
當然我都唔希望係我講中啦

搵日兩個冷靜坐低傾下 問佢係咪有咩唔開心
妳有咩做唔好

game over啦醒下啦

點解我遇唔到

運氣問題⋯⋯
講信真係好重要
我係覺得俾人問自己都覺得好煩拉！！咁點解我要去問人

4年話長唔長
話短唔短喎師兄.........

感情向來都係咁唔公平

以前大家都承諾不離不棄，要愛大家
最後分手時，最傷既反而係遵守到呢個承諾既人
但真係冇計，要散始終都係要散，幾唔願意都冇計

作為男人可以話你知，你地已經玩完

分手啦
繼續落去無意思
唔好再一直自己扼自己
20歲，大把好男仔等緊你
橫掂男方都唔重視你，
又何必將塊面貼住個冷屁忽

*屎忽